[翡翠福星翡翠劇院]十一月十三日谷草九場賽日討論區I

3班1200有三組 頭場開跑時間6點45分

Lm

又九場，又要準備錢

唉 重諗住中得哂 2 3 11
隻2衝左一段冇
屌

lm

距離十幾萬差小小

被查詢有關「得意」的進步表現時，練馬師葉楚航表示，該駒之前賽事的表現令人失望。他說，該駒曾嘗試在陣上居前或留後競跑，但末段衝刺皆未能令人滿意，因此他於是賽前未有向騎師李寶利發出任何策騎指示，只著他讓該駒順其自然地跑。他說，他相信「得意」或受惠於今仗增程角逐千八米賽事，但無論如何，賽前他覺得該駒最佳只能跑入位置。

如果個個賽日都好似今日咁就好

咁又好老實佢無落w飛

想報icac

原本係諗住繼續燉點知爆駄

今日反肥有咩好講

我感謝徐雨石，我對石哥講，請你把『蒙古傳奇』的帥權交給我，我一定會好畀心機去跑，結果真是順利贏馬，我當然開心。

可哥真係好好

我諗住2-10-11食晒單T+11win飽晒

係 dy2w 爽

今日唯一一個練馬師起孖

信任本地騎師唔係個個練馬師都做到

有啲真係好唔爭氣

泥水=香港福永佑一

DY勁撚到
神亮

準備錢 幸運飛魚

[地獄火國王路易] 十一月十日克蘭芝馬場新加坡金盃賽日討論區

上年得佢同光頭蘇比馬吳嘉晉 所以石哥係堅有雷

［地獄火天下無敵］十一月十日新加坡八場賽日討論區I

聽日新加坡金盃

吳長進臨收皮之前沙田ME都俾過馬佢跑
佢把握唔到

蔡明紹堪稱香港「馬壇神童」

事實係

淨係加州萬里已經夠千古傳頌

睇下陳蛇
雖然今日有頭馬 但都係信唔過

相反好似肥鬼果D

如果唔做搵食騎師，成就可以幾高？

牙堯勁定神童蔡勁

蔡

何妖差幾皮

想深入討論下薛恩呢個騎師 暫時係我心目中真係唔合格 仲話悉尼冠

講真 加陣場場係咁意反手鞭拍兩鞭 推兩步 好似中學生交功課就算
講騎功 ：佢成日捉唔住啲馬 又搶搶地口 硬淨就更加無佢份 成季都唔知幾多次真係出正手鞭 下下反手拍兩野就算
講走位同步速智慧 仲衰過啲華將 一係走入去塞 一係見人中間走 佢下一場又學人中間走 大佬呀 有無思考過應唔應該走

其實張基響有線18台用咗一句去評論佢
佢都係過黎搵食啫，同郭能一樣都係贏兩場

牙妖夠狼死 夠硬淨 夠搏命 後上拎出去衝適合佢
蔡頭啲拎位泊位走位好啲 騎放頭馬好啲

兩個唔同style

牙kit咁能仁 牙俊點頂得順

佢呢啲成日拎到邊線馬引下你買
以後都係skip佢算 可能個人期望太大 以為佢做到炒飯做到既野

大家都係簡蛇徒弟
石哥同肥鬼真係無得比
肥鬼

lm 今日買完安賦仲話收工 忍唔到手轟左鵰神針到仆街 好在翠湖回滿血

蔡選擇左要古惑搵食，如果有得再黎過，可能佢都想正氣

佢真係痴撚線 要戒買佢 開始買多d希蛇泥水了

一定要忍手
安賦之後即刻去cashout咗5份4

Btw無留意 貓巴上樓未 安賦 神亮 飽到
出多啲一棍俾大家跟Ok?

開頭我同你一樣對佢有憧憬
不過講真正氣嘅澳洲幫又有幾多個
騎功我唔懷疑佢
但佢明顯埋堆搵食啦
響澳洲賭馬賭到停牌都黎到香港嘅

袋鼠同正氣好似扯唔上關係

其實我初選係龍鼓 我好早期同川河巴講過下
之後見神亮補出先改神亮

人有旺弱 近期我ok你ok 一齊ok姐

真 今日含淚買左佢幾次 龍鼓一冇買就衝上黎

霍清愛馬之人黎

有個巴打話
買泥水仲驚過買田雞12檔呢樣真
希蛇評級同陳蛇一樣，不了

見到d廢老不中彩票就笑了

部能d馬無飛，洩因成日有半熱門馬

由其頭幾個賽日啲成績都幾好 自己又有份 自然對佢期望大
加陣完完全全唔會再諗佢啲馬
我諗好快成哥都飛起佢 馬都唔多隻
見成哥比咗好多機會佢

前排好易賭 飛貝蛇希蛇黎水 陳蛇廿倍樓下飛 一場就已經可以西剩67隻

咸成都係用佢黎引飛啫

羅富全牙全真係好型棍

我嚟 結果我買得pla 飛走咗$1200
尾場買希蛇win反而第二

陳蛇真係唔洗對佢有期望
隻安騏純粹馬勁
比第二隻入直路收工分分鐘流埋鼻血

就係...
部能跑出當抽水 佢去唔去馬騎功騎姿都一樣大大鞭殺落去
自從薛恩帆哥兒之後 我屌佢 佢係識騎 但無order就交功課算

真 仲要個地幫佢
天時地理人和係曬佢到

薛恩留放馬係勁 但佢真係好假

部能連肥良都屌佢唔識騎馬
佢分韁分到上哂腦

D虛鞭假撚到

但係上個谷草賽日真係想去
真係難搞

佢隻閪手 拗下拗下 係人都知虛鞭

可能佢自己賭埋一份
分分鐘咸成比佢跣埋
睇下黎馬佢同咸成交收仲有幾多

好掛住天下為攻

最後兩場啲飛重撚到仆街 睇佢都出真功夫
咸成搏馬搵返頓拉 加陣係比薛恩考下牌 不過我覺得唔合格

不過題外話澳洲幫有多條出路
Linda去到日本上神枱
加埋炒飯做咗炮灰
勁嘅仲邊會黎香港

留意到之後 永遠blacklist

我記憶中幾年前馬post真係有位巴打會用呢個方法
刪減騎師，當年仲有湯智傑呢啲垃圾騎緊
不過都唔夠陳蛇廢

下個禮拜咪有

返工冇睇
今日迷肥大勝日

考慮到最新的情況，並為確保員工及顧客的安全，4間場外投注處明天(11月10日)暫停服務。我們會密切留意有關情況，以決定是否需要暫時關閉其他場外投注處。顧客可使用其他投注渠道或前往其他地區的場外投注處。不便之處，敬請見諒。

明天暫停服務的場外投注處為：

1. 中環士丹利街
2. 中環天星
3. 屯門建榮街
4. 屯門市廣場

但而家唔得了 果3條友會突然殺1 2隻冷p入黎

周汶錡撐熱血鬥士 可惜唔夠隻龜跑！

45歲已為人妻嘅名模周汶錡，今日罕見現身馬場，原來佢係幫女馬主譚毓楨名下的「熱血鬥士」打氣，呢隻馬上仗跑第二表現唔錯，而呢日就係9.6倍半冷門，可惜今次換上巴度只得第7名，輸畀頭馬「水箭龜」近四馬位，周汶錡嚟到馬場冇頭馬拉呀，不過唔緊要，一次唔得咪第二次囉，明星藝人堅係好有頭馬緣！

每次見啲廢老係投注站出面個垃圾桶係度摷飛就覺得好撚好笑

啲廢老個身真係好能臭

有生之年會唔會見到貝希陳三重彩

唔會

啲廢老廢中次次攞馬飛都攞幾打 驚死豬唔切

難撚過連中2次六仔

唔洗錢緊係拎多d返屋企墊枱 平時鋪咁多草皮

除非你俾全盛 美麗傳承 步步友 佳龍駒佢地

職員放完一叠佢地會即刻拎走哂

啲廢老廢中攞飛係咁推推推 聲又大 身又臭 人又藍 正宗唔死都無用

陳蛇騎美麗傳承跑1400應該快過1分19秒過終點

潘狗1.20.05
證明陳蛇先係香港第一

廢老廢中: x號上上上 頂住! 跟住吊晒老母

真 買得果十蚊廿蚊叫撚到拆天 唔講以為買左幾層樓落去

勝得精彩始終都破唔到佳龍駒114分跑打吡呢個紀錄

真，有時電視播緊波連規則都未知喺度嘈嘈貢

有次係投注站睇
個廢老嗌馬嗌到勁撚戇鳩
「帶——榮——來，帶——榮——來...」
1.5秒講一個字
最後好似跑第四

陳蛇前面燒死 希塞車 貝甩鞭 三個都入唔到p

知馬名都算係咁

要不是我陳開幸福笑容開竅田雞會幫佢贏到兩場？

大把廢老廢中馬都未識賭 獨然填馬膽

吊 賭賭下訓著左 錯失左贏錢機會

唔覺佢夠長力

依場熱身姐 下場現真身

時時精綵今季可否一如以往精彩

「這是我首次在港贏得盃賽，我要感謝約翰摩亞對我所作的支持，這亦是我首次策騎其馬房的賽駒取得勝利，希望日後仍有更多為他建功的機會，我會繼續努力，改進自己。」陳嘉熙續說。

貝其實唔差

當初仲以為有新精英大師 點知1場就爆左

明月千里 爆冷 I miss you

狗會欠紅衣醒神一個名份

隻馬咩佢返黎仲咁得戚

巴度三場預場都有馬跑
小巨人精明才子好好瑪

好好瑪
何妖騎咩

跳出香港？

咪係

架仔馬杏目會否超班得太緊要

總結而家開始一蚊不買薜恩 同埋希蛇泥水d十幾廿倍馬要開始留意

何妖咁夾隻馬 九成九繼續係佢騎

唔知巴度會唔會變第二個薜恩

勝得精彩唔駛考閘

菜狗1班出4隻1隻第4都無
同當年郭俊偉5班出5隻一樣

港版和田龍二黎

今日田雞好似一場名都無上過

悅裕大熱

如果講要大注轟落紅格大熱
真係得潘雷係成功率最高

南莊瑞寶肯然未

NIGGA算易捉架喇
一係隻隻有一係全日空

真
佢白紙嗰日 真係老閪都唔好買

上年返嚟都鬼鬼地

係，正氣田，今日諗住佢冇，突然跑第四殺我四重

佢臨過終點果幾下打摏坐落去真係好難睇

同感
不過隻馬仲有進步空間
加埋蔡神仙功力
一鋪上2000都唔奇
只限一鋪

泥水+華倉可留意
除咗肥鬼

希蛇唔識捉佢路
究竟佢堅廢定搵食

今日隻不基原本都想要 見到係佢騎飛左 要左何妖 條q

搵食都開左齋先啦下話三個月都來梗一場都冇喎
肉唔肉酸

吳長進十一月中先開到齋
唔知希蛇早唔早得過佢

黎之前話係南非冠軍騎師
有得威脅潘雷

有同路人，呢個洩恩完全唔敢買，其實佢比希威森更差，手持更多機會馬，已經黑名單，奈何受唔住和平路二檔引誘重注位置，比你好檔又點，垃圾即垃圾，苗果匹想買，但騎師跑出當抽水

而家都差唔多十一月中

我買左佢隻愛添勝 見佢轉彎拉出去衝明明有勢 最後包尾係到出虛鞭

吹大咗

睇嚟大家都係一開始比佢頭兩三個賽馬日呃咗
加陣決定咗見佢好檔都唔會買

仲要停兩日賽

不gay的風好撚勁 仲有分係手

希蛇睇佢之後兩次meeting有冇靚檔冷馬 都係時候贏番場

通常佢同何堯 停賽前/復出嗰日都爆seed

希蛇開始入返少少局
而家唔可以完全劃得走
反而薛恩真係可以飛

隻紀利雄星分唔到無分定薛恩無去盡
有乜理由衝得幾步

薛恩騎呀蔡啲馬睇得出幾用心 場精算八方果日場場都比足心機跑

閘前起禽過 點都有影響隻馬
薛恩一出閘嗰下 大力比咗幾下 隻馬望空走咗一段 好似搶搶地 無以往咁穩定
入到直路 薛恩老定到 我都以為大把係手 當然又係虛鞭 求其騎兩野就算
不過牙拉寧願揀騎超新星 都唔騎紀利雄星都知交比佢都無好野

牙拉係一個原因
但講隻馬upset左 佢格離不gay的風撞得仲勁 咪照殺上黎

百步穿雲
步速慢返少少已經贏左

Btw 白路飛翔好似番生了

隻再享單騎放都咁快玩完

呢場跑輸個主因都有機會真係隻馬閘廂內發過脾氣既
不過未甩過獎金既馬都可以係佢手上甩獎金

初出跟過一次之後都知暫時唔洗再跟
一隻再享耆成 另一隻類似既係英之友

除返個單邊眼罩 可以跟進

睇錯做共享單車

其實而家夜馬跑9場係咪常態

我小注直屌咗w
追足全條直路 擺明想搏呢場

信心保證快步速1400

唔係
有日因為有個姓何既仆街唔退出隻馬 搞到嗰日無馬跑到
加陣咪每日加多一場湊夠數當補返一日

點估到淫k咁痴線咁都唔散

車咗好多落去

感覺上呢隻野淨係識跑千四
上季尾兩場千六冇既

容癌既馬前季車到我驚咗
有啲閪馬房真係唔好車

和平路2檔先驚啦下嘩12檔就買

威記串你。。。。

如果個日利佢條私家跑線就場場有

邊撚個牙威 有種上黎講囉

其實唔講佢係澳洲跑成點無咩衝突
咁我改返深入討論下佢係香港跑成點囉

屌係到講下野都要就鳩曬所有人口味 我咪好撚唔得閒

九月二十一日 五W嗰日

威記賽日分析都唔識 好打極有限

咁講真，好老實講句啦
澳洲佬黎香港貪馨香咩 搵食姐
有銀紙袋咪得

佢要去馬就點都去
睇下悅裕上場點贏

屌佢響澳洲騎到識飛都無撚用啦

有一秒諗過蒙古傳奇，但見黎海榮就唔敢買
但見華將贏馬真係幾感動

聖雅勒徑今季好似跌左
黎香港都係食塵

清2句野打錯3個字

睇返薜恩條反手鞭真係好正

應家柏之前唔係話押後煞科到7月15咩

神奇小子 陳嘉熙

有冇group link

下鋪跑其士盃又可以劃走

似同一件衫嗰隻澳斯卡

P牌仔推唔到
大家今日有咩心水呀

我幫你推

田雞搏馬，琴日肯定捐多次欄
依家撞兩撞又上返黎，田都無咩大力砌落去，肯定仲有分響手

琴日告一隻都無 田雞一隻都無

薛恩式不留放自由比馬走跑法 入灣跟前左 末段衝幾步虛鞭 last 求其推再企高收工好正常啦

香港馬會唔會好似日本馬咁跑慣曬石屎地冇曬游水馬

方仔星期三強陣

強到不得了。。。

全部有得gel

除左瑩豬光

達龍駒 赤水神駒

下次邊個再買洩恩等我屌醒佢

瑩之光呢隻野真係吹大左

上場落班都係一步都冇，應該灣左

比牙方玩壞了 第二隻飛雲騅

大器晚成玩到贏

欄主肥識贏嗰啲轉手通常唔得 唔識贏嗰啲就勁到癲

好吉利得1win

火車一檔泥地嗰場勁失望
傷患馬都係睇睇算

肥轉摸四寶
安騏
不羈的風
好吉利
安喜
其實都跑得好，係好吉利應該要再上

副練

後生副練好似得兩定三個

王志偉 伍鵬志 姚浩豐

個po有話後生咩

我估咋

星島話其中一名被帶走員工係阿頂個倉

深愛 莫雷拉

貓巴有冇水

睇到今朝單野無咩心機度馬 SL埋

永同歡欣肯跑一定三甲
好甜橙 一鋪縱橫都初選

洪荒駿駒係咪想搏盡獎金之後退
乜鳩都跑既

好甜橙-10一檔好難唔要

仲咁好心情睇馬

望兩望返去做正經野

一鋪跳得幾好

笑左...

石哥真係好

全年無遠征馬玩
依一點上HK算幾有聲有色 唔會柒到無人玩 架仔學下搞嘉年華仲好, 一次過喺同一日搞幾場G1
每次黎都係跑一場咁大把又唔係咩高獎金高名譽既賽事, 海外馬點計都唔化算啦

唯獨愛你 日本盃/香港瓶

phone in同非凡才子

以前有將日本盃同泥地冠軍盃泊埋同一星期跑,不過08年後就改左分開
記得原居民其中一年就係帶左隻陪佢既馬順手跑泥地盃

正賽我跑盃
跳出香港跑瓶

Phone in

兩隻都跑盃打team好過啦,分開跑9成9得得不償失

阿方好似講過盡量分開跑

可以慶祝定雙亞/季王

補充川河今年先同杏目跑過輸9條街,分開跑冇意思因為川河根本冇乜可能反cup到

主場優勢 未必㗎

咸成副練咪王志偉

卡素巴

仲係埼豐上面分緊韁

今年佢嚟唔嚟跑國際騎師賽

今年囝囝做左愛爾蘭冠軍騎師 唔知請唔請佢黎
誠仔就英國冠軍

敢唔敢黎

正賽個日都會黎
點會唔敢

蔡約翰五龍出海

星期日有後勁愛駒友瑩囍睇

得夏威夷似威脅到馬王

爪皇轟天肯然未

南莊加好大熱

神仙馬海=大摩1Q番

等變第二隻conte同當家

預賽頭幾可以確保正賽正選

phone in呢鋪跑得近既分分鐘可以直接出國
因為香港再冇泥俾佢跑

原班人馬4班2000

都唔知呢隻點上次得10倍 1650無咩料到

仆街 心動了

睇分架姐

頂磅個兩隻都係初出
依一場似熱身 買哂熱過身＋輕磅個堆

忠心帝豪首映

葉楚航win 真係戒買

有4隻g1馬

南亞同天下圍攻唔計啦
BET365忠心勇武賣緊四倍

係喎數漏南亞
宮巴係咪遺忘咗翩翩

太耐冇出數漏左

不過田泰安騎放頭馬多數柒

冇優先出賽資格咩
之前醒目名狗嗰d

【廉政風暴】 廉署「鐵三角」行動破外圍集團，其中拘捕兩名馬會副練及四名馬房職員

廉政公署(廉署)發言人今日(十一月十一日)回應傳媒查詢，證實拘捕共二十一名人士，當中包括兩名香港賽馬會(馬會)助理練馬師及四名馬房職員，懷疑他們涉及貪污，提供賽馬的相關保密資料，以協助經營非法外圍賭博及操控馬匹。

廉署上星期六(十一月九日)展開名為「鐵三角」的行動，在荃灣一個住宅大廈搗破一個外圍投注集團。廉署在行動中亦拘捕十五名涉及貪污和從事收受非法投注的人士。

調查仍在進行，廉署現階段不會再作進一步評論。

馬會在廉署行動期間提供全面協助。廉署及馬會絕不容忍任何貪污行為，雙方會保持緊密的聯繫和合作，以打擊相關罪行，維護香港賽馬活動廉潔。

馬會回應事件如下:

香港賽馬會不會就廉政公署調查中的任何個案發表評論。然而，馬會希望在此重申，堅守誠信一直是馬會的核心價值。本會絕不容忍任何員工的違法行為及活動。香港賽馬會一直並將繼續與廉政公署緊密合作配合調查。

from: 新報馬經

廉署上周六拘21人 包括馬會2名助理練馬師

廉署聲明：
廉政公署(廉署)發言人今日(十一月十一日)回應傳媒查詢，證實拘捕共二十一名人士，當中包括兩名香港賽馬會(馬會)助理練馬師及四名馬房職員，懷疑他們涉及貪污，提供賽馬的相關保密資料，以協助經營非法外圍賭博及操控馬匹。

廉署上星期六(十一月九日)展開名為「鐵三角」的行動，在荃灣一個住宅大廈搗破一個外圍投注集團。廉署在行動中亦拘捕十五名涉及貪污和從事收受非法投注的人士。

調查仍在進行，廉署現階段不會再作進一步評論。

馬會在廉署行動期間提供全面協助。廉署及馬會絕不容忍任何貪污行為，雙方會保持緊密的聯繫和合作，以打擊相關罪行，維護香港賽馬活動廉潔。

馬會聲明：
香港賽馬會不會就廉政公署調查中的任何個案發表評論。然而，馬會希望在此重申，堅守誠信一直是馬會的核心價值。本會絕不容忍任何員工的違法行為及活動。香港賽馬會一直並將繼續與廉政公署緊密合作配合調查。

拉潘狗未

好大鑊咁喎 自己搞外圍

正賽都受讓9磅
啫係等於放個勁好多既陳蛇上去

今朝王志偉好似冇操馬

仲有梁家俊

主要係好易跑傷腳
而且唔難贏到日本d 馬
唔同香港瓶 可以當做提款機

好似睇外隊
拿唔肯定 好似要有至少5隻港隊

容天x

馬會對潘頓零容忍

當然可能係順手過去callg

個名兩個字既澳洲佬 自首la......

馬克羅斯嗰年得三隻港隊

姐係黎緊既馬應該都正氣

雞翼伏法 潘狗谷草5win

以前係頭3 唔知有冇改到

準備allin

佢一黎香港就有馬房比人查

又話聖靈之都嚟跑馬會盃 唔滿額都冇佢

廢事香港澳門隔咁短時間來來回回

佢唔跑馬會盃應該唔會有香港盃跑架啵
定係留到華商會同一月盃再黎

上年瓶都係得四隻
今年應該一樣
時時鷹雄達狗好瑪

星期日大摩個陣 好撚正

點解唔係丁冠豪比人請番去
條友鬼到仆街

賭錢馬房
死仆街

我地潘頓都冇事

架仔炎上緊 叫杏目唔好黎香港

遲啲可能陸續有來，到其他馬房ge人俾人捉ge新聞報出來

禮拜三 君達星 本身好鍾意，最近試閘大勝，落班用潘頓，但而家要擔心馬房問題。。。

係都請谷草蛋陣王先

佢今季鬼得好緊要

杏目國内超班到傻

y?驚隻馬吸tg?

屌佢老母ICAC班仆街冚家剷721去咗邊撚到

勇士

目前荷蘭叻沒有以個人名義或與別人聯名擁有任何賽駒，不過他與王晶等好友組成「最佳好友團體」，該團體現時擁有一匹名為「旺旺寶駒」的質新馬。「旺旺寶駒」與應屆香港打吡冠軍「添滿意」出自同一父系。根據馬會對其血統特點的描述，「『旺旺寶駒』血統甚佳，尤其母系 NATAYA ROSE 與優秀雌馬 CIRCLES OF GOLD 為兩姊妹，即家族成員有種馬『花旗』、『遨飛星叢』、『慶能得勝』及『高地之舞』等等。」然而，「旺旺寶駒」的型格只屬中規中矩，步姿亦不見特別吸引，相信要躋身香港中短途高班佳駟行列的難度甚高。此駒目前身型仍見臃腫，晨操展步仍見笨拙，但由於目前僅被評為52分，預期日後狀態有所提升後能夠交出一定的表現。

怡昌寶寶 寶山鷹 愛馬劍 呢幾隻次次有飛次次輸 仲未計最近雕神連輸2獲

南莊加好 精英寶貝 就冷門起筷

沈 姚 早2個禮拜超正氣 不過呢排似過左氣

摩 高 東 呢3個馬房相對容易估到幾時去馬幾時冚旗

旺旺寶駒
馬主:「最佳好友團體」

第二場 17:15
第四班 1200米

荷蘭叻

星期三唔刨啦，一齊入場支持叻哥算啦

唔難理解既
今日搞到咁
星期三再Cancel既話我諗可能真係會考慮唔黎

又有馬場活動 啲弱勢騎師練馬師要餓死啦 跑少一個賽日隨時害到佢地冇咗個牌

唔知個位會然仲係唔係到

一係狗會叫隻馬退出囉

單以馬既質素黎講,天祿唔想退都叫有原因,今次呢隻廢到退左佢算啦

Ikea肉丸差緊啲馬肉

其實我都唔明叻狗同王晶依兩隻小醜有咩搞既價值

王晶可以唔理住
但阿叻廢老界KOL,好多阿伯會俾佢言論影響

搞到成個賽日cxl就係影響其他有錢佬既利益啦，有錢佬俾既壓力點都大過連登仔啦

無得咁計既 成街鳩up冚家剷 你搞得邊個 得罪講句佢條冚家剷同我地無分別 都係無公權力 影響近乎0 最仆街係比d何君堯咁既冚家剷有權有勢

我個人黎講覺得陳百祥唔生仔都算係唯一對呢個世界做既好事
佢份人咁撚on9 好彩無兒無女 一死撚左世界就少個毒瘤

路過留名

欄主圓潘狗谷草蛋陣again

通常一出蛋陣就一隻起兩隻止

據了解上季開倉的新晉練馬師丁冠豪（簡炳墀徒弟）、沈集成及容天鵬馬房均被指有職員捲入事件。被捕的6名馬會員工，兩名助理練馬師均曾擔任騎師，掛靴後退居幕後，經過多年努力晉升至助理練馬師。

據了解案件涉及最少三個馬房的職員，被捕人士包括助理練馬師、馬房主任及騎馬人，有指被捕者包括女性及活躍於澳門馬圈的人士。

仲跑唔跑到架，唔想用咗時間心機度完，入晒錢之後話無得玩

荷蘭叻收皮咪有得玩唔退一齊入場撐

唯獨愛你如果獲邀就會去跑瓶

瓶好靠外隊撐場
咁講得啫係90%黎

傳奇肯然未

呢組咁水仲要用雷閪，好難唔贏，但係實熱

君達星好過

影疾好過

清改名燈幸福笑容？

我愛馬

幾時有個騎師叫李健華？

當家都未掃咁快放棄

搵到了

以前有幾可去前四名過磅室

講起前練馬師新抱仔淨係識佢

我之前唔係當家精選喎

係喎

二郎vs幸福掌聲

巴黎陳
btw佢老爺仲做緊練馬師

二郎仲識唔識跑草架

馬會人員勾結外圍集團
ICAC破造馬案拘21人

廉署上周拘捕21名涉造馬人士，當中包括丁冠豪、沈集成及容天鵬馬房的職員。資料圖片

【本報訊】久未聽聞的外圍馬造馬活動，最近重現香港馬圈。廉政公署在上星期六沙田馬場賽事完畢後採取行動，拘捕21人，當中包括兩名助理練馬師及四名馬房職員，其餘15人涉及從事外圍馬活動。涉案馬房中人涉嫌受賄，向外圍馬經營者提供賽馬情報，以便操控賽果；據悉，被捕人士包括丁冠豪、沈集成及容天鵬馬房的職員。

廉署發言人昨回應傳媒查詢，證實拘捕共21名人士，當中包括兩名香港賽馬會助理練馬師及四名馬房職員，懷疑他們涉及貪污，提供賽馬的相關保密資料，以協助經營非法外圍賭博及操控馬匹。據悉，有人涉嫌曾經收受一名活躍於港澳兩地馬圈馬主的利益，向他人提供賽馬貼士。

廉署上星期六展開名為「鐵三角」行動，在荃灣一個住宅大廈搗破一個外圍投注集團。廉署在行動中亦拘捕15名涉及貪污和從事收受非法投注的人士。調查仍在進行，廉署現階段不會再作進一步評論。

廉署及馬會稱，絕不容忍任何貪污行為，雙方會保持緊密的聯繫和合作，以打擊相關罪行，維護香港賽馬活動廉潔。

馬會發表聲明表示，不會就廉政公署調查中的任何個案發表評論。然而，馬會希望在此重申，堅守誠信一直是馬會的核心價值。馬會絕不容忍任何員工的違法行為及活動。香港賽馬會一直並將繼續與廉政公署緊密合作配合調查。

丁冠豪
AppleDaily

容天鵬
AppleDaily

沈集成
AppleDaily
兩助理練馬師被捕

據悉，被拘捕的六名馬會員工，兩名助理練馬師均曾經擔任騎師，掛靴後退居幕後，經過多年努力晉升至助理練馬師。

據了解，上季開倉的新晉練馬師丁冠豪馬房有職員涉案，沈集成及容天鵬馬房亦被指有職員涉案。

廉署調查有關非法收受利益提賽馬貼士的案件過去也有所聞，不過通常「主角」都是騎師，最轟動當然要數到1998年廉署揭發馬圈造馬集團，在兩日內大舉拘捕37人，包括四名騎師、三名見習騎師，四名前騎師和前見習騎師，以及其中兩人的女友。他們涉嫌於1996年兩場賽事中為外圍馬集團操縱賽果，每場賄款達一百萬元，最後騎師郭廷及錢健明均被判有罪入獄。

2007年，澳洲籍騎師萬成因涉嫌向商人提供賽事貼士，換取對方出資代為下注，最終被重判囚兩年半，事件轟動香港及澳洲馬圈。至於最近年的一宗，則是去年四月，同樣來自澳洲的騎師羅理雅，因違規「賣貼士」，被馬會罰停牌15個月。羅理雅已於今年七月復出參賽。

icac元朗單野唔撚查?

王志偉係大摩 報名都出錯啦
垃圾馬

牙紹有無埋外圍堆

打多左個馬字

羅蛇

大告唔係收咗皮啦咩

係vs都唔會係二郎

合拍威龍定綠色有運

軍民歡

我覺得聽日取消機會都好大
暴大放左咁多tg 其實實吹到過去

班廢老準備暴動

聽晚快活谷窩Ching

依家d馬係沙田

你岩

係wo 自膠
記錯左係告仔新抱

條路block左ge話
都好難車d馬去跑馬地

保險有冇得賠

啲喘鳴馬

告仔女婿唔係大摩個仔咩

聽日咁都仲跑到 我沖入跑道嗌口號

咩黎？紀錄片？

有冇騎師立場係黃

潘狗囉

聽日一定取消啦

仲有win神

香港冠軍拉馬師

「美麗傳承」專屬騎馬人 Romain

個樣成個潘狗咁

狗會

想裝修？

走啦死黑驚

聽日同荷蘭叻和你跑

支持

因應最新的情況，並為確保員工及顧客的安全，部份場外投注處明天(11月13日)暫停服務。我們會密切留意有關情況，以決定是否需要暫時關閉其他場外投注處。顧客可使用其他投注渠道或前往其他地區的場外投注處。不便之處，敬請見諒。

明天暫停服務的場外投注處為：

1. 筲箕灣道
2. 中環士丹利街
3. 中環天星
4. 旺角彌敦中心
5. 旺角亞皆老街
6. 旺角塘尾道
7. 太子彌敦道
8. 黃大仙豪苑
9. 將軍澳尚德
10. 葵芳
11. 荃灣沙咀道
12. 屯門市廣場

聽朝和你塞, 塞到運唔到過去

Noted

唔係好信

原來真係有黑警入過
不過狗會已極速割蓆,深夜照出聲明睇係真係驚

馬會否認沙田馬場被徵用作警方據點
13.11.2019 00:30
馬會澄清，網上傳言指沙田馬場被徵用作為警方據點，並非事實，指曾有數架警方車輛在無通知馬會下駛入馬場路段，警方並不曾進入沙田通訊及科技中心或其他馬會設施。

高登屌佢老母

騎住去跑馬地囉，障礙賽

駛入馬場路段唔使通知馬會? 馬會繼續比佢直行直過?

呢個要問下有去馬場返工既d路係點設計法

應該係經天幕去到彭福公園停車場果邊轉入ctc門口平時泊開巴士果d位掛？果到正常你地渣車都入到去

咁夜都發聲明即係mon緊個情況啦，咁都唔退當我地冇料到？

呢樣唔關馬會事啦
荷蘭叻份人面皮厚到咁 應該係佢唔肯隻馬退出

佢隻馬咁能廢

早d斬聽晚賽事啦 刨都廢事

直行直過, 朝早塞車好多仆街咁樣走捷徑插隊塞少d時間

反正都係狗餅見

搵到 狗會國際賽專頁影片個度有

馬會d pr係香港黎講真係算數一數二
危機管理都幾快同醒

隻狗餅馬都未退

聽日跑得成我裸跑谷草啤酒園啦 唔洗審

就算無人入馬場
d投注站全部5點拉閘賭春咩

為了面子

腎仔

唔拿拿聲割比人搞投注站好大獲
零防守

搞投注站都只係少事
搞馬場同馬仔就真係大穫

今次苗禮德請來曾三度榮膺英國冠軍騎師的蘇兆輝為「烽煙四喜」執韁。這位巴西籍好手將於本週日開始第二度在港客串，他的牌照有效期至明年1月31日為止。

HKIR 預賽頭三名擁有HKIR優先出賽權

今晚又準備cancel
運唔到馬過谷

enable係咪連續三年做歐洲馬王

d騎師要騎馬出去跑馬地返工

陳蛇會唔會唔識騎

唔係 上年係Roaring Lion 17年先係Enable

Kingman 嘅配種費由£75000加價去到£150000

馬會朝早係彭福果到加左枝閘啦，要馬會車先行到

見住呀伯買馬經
今晚準備唔跑喎

好心就早D公佈唔跑啦

今晚跑到馬

確認了嗎?

d馬有冇中tg都唔知，賭少一晚做其他野好過啦

想問吓旺旺寶駒勁唔勁

停賽復出騎師 史卓豐,巫顯東
即將停賽騎師
利敬國(27/11 - 01/12停賽，02/12復出)
利敬國(11/12 - 15/12停賽，16/12復出)
莫雷拉(20/11 - 23/11停賽，24/11復出)
梁家俊(23/11 - 27/11停賽，28/11復出)
陳嘉熙(27/11 - 01/12停賽，02/12復出)
田泰安(23/11 - 27/11停賽，28/11復出)
何華麟(20/11 - 01/12停賽，02/12復出)

同荷蘭叻一樣係廢既

我潘有無停過賽

馬會契仔唔會停

一季停一次咁大把

上季冇停過 前季停過一次

阿般上季有停過架
李匪寶利係煞科嗰日先破處

取消了 賠率無晒

一手料 取消左

馬會高層一手料

識狗會高層

香港賽馬會正密切留意香港現時整體情況，尢其是公共交通服務安排。我們會在中午左右就今晚的賽事作出決定。

取消咗

騎師王已退飛
今晚取消

有冇荷蘭叻都預左今晚冇得跑架啦
點樣出入馬場都搞唔掂

真

馬會又中左圈套

林鄭話唔停工
馬會又搞事

馬又運唔到過海
員工又返唔到馬場 投注站
冇得跑

好彩

賠率冇哂
已cancel

林鄭要你跑就跑啦，點可以中計，成班騎師著住綵衣落去跑都要啊

其實係可以照跑架
不過投注站冇人返到工

最中意睇啲藍屍廢老又吊鬼

狗會真係話運唔到過海
以後跑沙田算啦好嘛

可以休息下

馬會app正式宣佈今晚賽事取消!

屌你老母陳百祥快撚啲仆街死啦

取消

留名聽晚再取消六合彩

唔撚關佢事啦

今晚改沙田跑咪得囉

再加埋何妖

咁大穫仲跑乜撚

仲大獲喎

屌佢老母臭閪

啱,改做騎師賽跑1200米

呢舖會唔會有練馬師騎師夠膽屌鬼

上次何妖單野取消已經話無晒賽期補賽
搞到要分開嚟幾個星期三每晚補一場
咁而家點

其實你地係咪生存係平衡時空
出邊打生打死你地仲可以傾馬 緊張有冇馬跑

腎仔都出po講明無馬跑無飯開都想佢無得跑訓唔著

用返G舍嗰句答你
跑馬已經唔係首要處理既事

再加囉 5點開跑跑到12點

尋晚咁樣射左成千tg, 馬房離中大都唔係遠, d馬都應該好辛苦啦

班廢老頂唔頂得順半年無馬跑

D馬冇晒
好彩冇買報紙
省返$30